(新手甜故)男神話我肯戒丁就畀我屌屎眼！

有人說：青春是一場夢，簡稱「春夢」。

大部份人的春夢，都是充滿色情和暴力，恍如一套注定被道德撚筆伐口誅的三級SM片。

所以未滿十八歲的你請不要觀看下文喔！

***

這是一個我被男神玩弄於股掌的故事⋯⋯

有一天，坐在我鄰座的男神對我說：「你肯戒丁嘅話，我應承你一樣嘢呀。」

「吓？」我向著他反了一下白眼，問道：「你痴咗線呀？」

「我講真㗎，我見你成日面青口唇白，打少啲啦好冇？」男神羞紅了臉，輕輕的道：「最多⋯我畀你屌屎眼囉⋯」

我立時「噗」地笑了一聲，面對著這個可愛的男孩，我答應了他的要求：「好呀！」

其實我從來也不打丁，剛巧這幾天有點感冒，面色才顯得蒼白。

看來這個打賭，贏的人鐵定是我。

男神叫阿偉，他是那種很有陽光氣息的男孩，笑起來時特別迷人，有這個身份確是當之無愧。

這種人，理應傾倒不少女生。

但只可惜，他讀的是男校。

每日只能被男生包圍，說一些只有男生會懂的話題。

久而久之，他的性傾向好像變了。

自從成為他的鄰座，總是受到他刻意的關心。

像是這天，一大清早回到學校，我的桌子上便多了一個三文治，還有一行潦亂的字句⋯⋯

記住早餐一定要食喔！餓著上堂唔好㗎！

阿偉上

天啊！這個人真是「轉性」了？

我冒著冷汗，冷靜的坐下來。

耳邊隨即聽到阿偉的聲音：「早晨呀，嘻嘻。」

「嗯⋯早。」

「點呀你？過咗幾日，你啲臉色好似好返好多啦喎？」

「嗯⋯有心。」

「放心啦，我仲記得之前同你嘅約定㗎！」

「約定？」我愕了一愕，實在不想再和他有任何接觸，便轉個頭去，冷冷的道：「冇呀冇呀，我咩都唔知呀。」

「我畀你屌屎眼喎！」阿偉仍要把如此羞恥的事情說出來。

害我也不知如何回應。

只好繼續這瘋狂的對話：「我尋日有打飛機呀，忍唔住射咗好多，所以我輸咗啦。」

「吓⋯」阿偉雖有點反應不切，但亦笑著再說：「唔緊要唔緊要，呢個約定冇限期㗎！你一個禮拜冇打再話我知啦。」

「嗯嗯⋯」我苦笑回應。

看來，男神真的想被我「屌屎眼」。

他是名副其實的M男嗎？這個我不知道，只知道第二天，他買了一本書給我。

「嗱，本書送畀你㗎。」

我接過來一看。

「自瀆的一百個壞處？」看到這個書名，我不禁莞爾。

「係呀，睇完之後你就唔會再想打丁㗎啦。」

「你睇哂啦？」

「我睇哂啦，所以想推介畀你睇，雖然本書講唔出啲咩嘢大道理，但睇完之後真係有戒丁嘅衝動㗎！」

「哈哈⋯多謝你。」

回到家後，我便用打火機打這本書燒了。

屎眼甚麼的，我才不想屌。

話說，我被阿偉這個表面是男神，實際上是變態M男的人纏繞了好一段日子後，我終於成功擺脫了他。

期中考完了後，再一次的調位讓我遠離了他。

後來，阿偉就向其他人下手，而我再也沒有留意過他。

可是直到了某天的體育課⋯⋯

男校的更衣室，儼如羅馬的鬥獸場。

總是會有些禽獸，總是會有些經常被虐待的小羔羊。

那當然，阿偉是後者。

留名

我看見阿偉在更衣室的角落，被數個身型較為魁梧的男同學挾著。

其中一個人把阿偉全身的衣物都脫光。

他們把赤裸裸的阿偉拖到門前，然後又捉住他的四肢，對著那兩腿之間的醜陋之物，往門側用力撞過去。

來來回回數次後，阿偉哭了。

「好核突。」我當時心想。

但看到阿偉淚中帶笑，我猜這個M男其實心中正在暗爽吧？

儘管是性欺凌，阿偉並沒有選擇把這件事告知老師，因為他知道一但事情傳了出去，他就再也無法享有如此對待。

「好恐怖⋯」

自從那天起，我連阿偉的名字都不想記起。

不過，他卻無意中發現了我的秘密。

導致我也不得不再次面對他。

某天，我似是吃錯了東西，所以肚子很痛。

去到廁所，才發現四個廁格只剩一個空置著。

我走進剩下那一個廁格，準備好運功排毒之際，才猛然發現門鎖壞了。

可是此刻也顧不得太多，我脫下褲子，坐在廁板上，再以右腳撐著門，防止有人入來。

帶點警覺性的大便，令我緊張得屙不到半點屎出來。

忽然，有一道沉重的腳步聲愈來愈近我，那聲音更在我門前消失了。

「大獲啦⋯」

我的心開始慌起來，屎眼亦不能自控的緊緊閉著。

啪！

門被迅速推開，出現在我眼前的人⋯⋯是一張熟悉的臉龐。

「啊！！！」

我們異口同聲的大叫著。

LM

正呀 留名

時間一跳，我站在後樓梯一處暗角。

「阿偉⋯⋯」面對著這個變態M男，回想起剛才的事情，我不禁害羞起來，只覺兩邊面頰愈來愈熱，「其實我⋯⋯」

「點解⋯⋯」未待我解釋之前，阿偉先問我：「點解你冇J嘅？」

我垂下頭來，那溫熱感擴散到耳邊。

「其實我⋯⋯冇可能屌到你屎眼⋯⋯」我說。

阿偉難以置信的看著我，道：「唔怪之得啦，你之前明明唔似有打丁⋯⋯原來你連打都冇得打。」

「對唔住啊⋯⋯呃咗你幾耐。」我彎下腰，誠懇的求道：「但係可唔可以請你保守呢個秘密呀？」

「嗯！我唔會話畀人知你係太監㗎！」阿偉說。

「吓⋯⋯」我怔了一下。

「放心啦！雖然冇J嘅男人我都係第一次見到。」

「嗯⋯⋯」

看來他並沒有搞清楚狀況，那麼的話就順他的意好了。

「係呀係呀！咁我信你㗎啦！」我露出一絲笑意。

「冇人會知嘅，放心啦。」阿偉仍是蠢蠢的。

既然如此，最好不要讓他知道真相。

這樣，我的秘密雖說還能守得住，但卻又與變態阿偉牽上關係了。

冤孽啊！

乜事

突然又覺得幾好睇

第二天清晨，那十年不見的三文治和噁心的字句又再重演我的桌子上。

我會保守秘密㗎！^_^

阿偉上

好噁心啊！想不到變態M男還是個表情撚。

我心中一寒，立即把三文治拋進垃圾桶，用塗改液塗去那恐怖的字句，再把塗改液拋進垃圾桶。

會唔會係成班人係更衣室睇唔出其中一個係男人 仲有女人點會入到男校你估花木蘭咩

接著的數天，阿偉間中會來找我閑聊。

聊的都是廢話，可是也跟他聊，這是為免他一但不高興，把我的秘密傳開去，那麼我便一定被逼退學。

為何電影中的角色常常說：只有死人才能保守秘密。

如果可以的話，我也想把阿偉殺掉，不想他每日來告訴我他昨日吃了甚麼。

「好撚煩呀你！」某天，我終於忍不住向他說道。

唔係gay故

劇情峰迴路轉幾得意
不過我想睇gay post 呀

好失望

寫埋呢個寫gay故

故事純屬虛構

唔係HEHE故 想收返正皮

係真先好講

「你話咩話？」佢吃了一驚。

「我⋯⋯」深知得罪了阿偉，我都慌了。

「你跟我過嚟！」阿偉皺著眉頭，在我還未回神過來時，他便捉住我的手，強行把我拉進了廁格。

「喂喂！做咩事呀？喂⋯⋯」我被他逼到絕路，嚇得我兩行淚水直湧出來。

「嘻嘻⋯⋯」阿偉奸笑一聲，再道：「我要教你打飛機呀。」

「吓，咩呀⋯⋯」我柔弱的說。

平時的M男，此時竟爾轉守為攻。

我的心更加慌，不知他會做出甚麼事情。

「唔使啦，我都冇飛機。」我微微一笑，想走過他身旁，逃離廁格之際⋯⋯

卻被他輕輕一推，逼回困境之中。

「想走？」阿偉奸笑著說：「你今日點都要幫我打一次飛機㗎啦！」

說罷，他便脫下褲子，露出那藏着已久的龐然巨物。